cctvb 真係官台嚟

由2100睇到2113 tvb新聞

連續十幾分鐘都係直接或間接 屌㭍/醜化 示威人士

1.首先報國務院屌示威者
2.跟住警犬記者會屌示威者
3.報導各區交通燈被破壞，影響行人行車安全
4.報示威者圍屌不同意見人士/圍司機
5.李家超出來又屌示威音

你竟然可以連續睇13分鐘

呢樣都唔係新聞啦
轉台啦睇

我落街食飯都睇左陣，TVB必須嚴重抵制

del左佢?

而家先知？

我一早就話tvb係「官媒」

係呢度d政治潔癖既人屌鳩我

點解CCTVB仲乞人憎過文匯大公？
因為人地擺明車馬係黨媒，亦唔會好似曱甴式咁撚煩去中傷人
而cctvb就係專做依啲野，然後仲要話自己係公平公正，正一冚家產

間間茶餐廳部部電視機都可以長開播住TVB
有咩唔可以

你依家先知？

我好失望

將軍澳果次都無集中吊tvb同紅媒

咁撚耐都無任何行動吊紅媒！

tvb開3r人黎賣廣告

開[size=始6][/size=6]

洗腦洗密左d人睇睇下就當真
所以我地都要咁做

真係會睇壞腦 我老母就係例子

我del左。即刻被人罵，然後重新scan台

民間記者會只係報左兩三句~